邊度仲有呢隻咖啡粉買？

好想飲

冲劑？係咪即係即溶？

最底有留言話 7週前 我上星期六喺將軍澳坑口Gateway(以前叫厚德商場)內嘅百佳買的。

係，好撚好飲。

運費都唔平

印象中喺Aeon見過，不過唔肯定，你可以去睇下

即溶自己磨豆沖好過

cold brew 你點磨？

你知唔知咩係cold brew
咁多種咖啡入面，cold brew可以話係最容易自己喺屋企磨豆沖

唔係要用機壓出黎咩？

一次買多D 啥係貴， 送到上門
你係香港坐一坐車一來一回都成廿蚊

用凍水沖就得
放雪櫃浸一晚

試過用啲普通豆都可以冲到好滑好好飲
用慢煮棒兩個鐘搞掂

之前見過
咩野味㗎?

藍澄灣百佳有

cold brew有冇話其實要浸大約幾耐係最好？

樂富Apita見過

cold blew 磨豆直接浸水一晚咪得

係百佳既international 買到了
謝謝

ps 係office 飲 真係好正。 又無味散出黎